奧巴美羊今日出黎搞笑？

Aubameyang completed 10 passes today and six of those were kick-offs #LIVARS

條友次次大戰都潛水

成隊阿仙奴都係馬戲團黎

屌
依個笑話好笑

佢有出場咩

屌 2碼飛機

全場傳10下 有5下係開波嗰下

唔係話好撚勁架咩
人地熱狗比人炒 牙kane都整返粒
波皮都無掂過咁濟

有冇兩碼飛機張gif

2.5b? 兩隊入波都唔多喎